秒殺post

.

垃圾一件

why 冇秒到你

7

我勁

但係你識諗野，所以都係我嬴

我有鳩你得牙簽，都係我贏

唔對題，輸左啦你

除非你唔諗野都做到諗左既野

但係你識諗野。所以都係我贏

咪copy 啦

我諗到先先做你出黎

用屎眼睇野？
我句號你逗號

姐係你都認你識諗野啦，我又贏

意抄

幾時出j圖?

比tg 我過張j圖比你

呢度post
要肥妹仔

你抄我

冇貨

？

渣

肥妹都食××？
why?